[PS4] fifa 17 career mode 點樣轉生？

想買啲退役勁人，但應該點買佢地嘅轉生？

同聯賽同國籍同位置
後生仔 高potential
e.g. 美斯： 西甲阿根廷rw

係搵青年軍？

17好似已經唔係同聯賽

例如E巴退役之後搵：瑞典 ST 卡通樣 第一年加入球隊，只可租借，第二年先可以買斷

點先知係轉生？睇名？

留名

轉生一定要借一年先有得買